一齊幫依兩隻狗狗配返句對白

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

左：汪...汪汪.....
右：汪！汪～～汪！！！

左：媽呀 我驚到瀨左少少
右：咪嘈啦 我屎咇埋

呢個組合叫 I LOVE YOU BOYZ

左：我要射啦
右：我都高潮啦

左: 我飲撚左凍撚水
右: (配合車身廣告) 叫撚左你叫Fxxd Panda